Momo咁著個背脊唔怕涼?

希澈SIR一影完就拎件外套俾MOMO,唔洗你擔心

成身污糟

唔怕！

金巫

我幫她洗